【武漢手足快走】有消息指中共打算一個武漢人都不放過！

請廣傳至微博品聰
反對武漢獨立
救救武漢一千萬人
在武漢手足請大逃亡, 要快
有傳坦克車好快嚟

快走快走 逃離武漢

請廣傳

副局長返咗嚟未?

強制隔離?

武漢獨立，唯一出路。

當日武漢有份示威既人玩完了

著左草啦

百年武昌 今日武漢

好事

武漢圍城

武漢手足快走

中共諗住圍城屠城

快快逃離武漢

「武漢」先成為敏感詞！
同最後所有大陸城市都成為敏感詞...

FREE「武漢」FREE「武漢」FREE「武漢」

清算

長官，要滅武漢了嗎？

聽講內部知情人士都係咁講